澳洲漢坐擁4妙齡女奴 家中設「愛的地牢」齊玩樂

澳洲一名退伍老兵用自己的魅力「俘虜」了4名女子的芳心，5人住在一起，還建了一個「地牢」專供他們玩樂。

報道指，37歲退伍老兵戴維斯 (James Davis) 生活在新南威爾斯北部阿米代爾 (Armidale) 地區，除了妻子外，他還有一名情婦及兩名女朋友。但在自稱「父權制霸主」的戴維斯眼中，這些女人都是他的「奴隸」。

據戴維斯指，這些年齡在19歲至27歲間的女性都是都是自願與他同居，且同意遵守其所制定的「規則」，比如必須要稱呼戴維斯為「主人」或「長官」，還要戴上作為奴役象徵的項圈，平日即使是去廁所也要得到「主人」的許可才能去，清晨也會跪著迎接戴維斯。
同時，戴維斯的家中還建有一個秘密的「地牢」，裡面有許多性虐游戲需要的道具，例如手銬、繩索、鐵籠和其他「刑具」等，讓人恍如置身於中世紀的牢房。

報道指，戴維斯曾在部隊服役17年，退伍後的他從悉尼搬到阿米代爾定居，並從此開啟了一個備受外界爭議的奇特生活。據悉，戴維斯及其4名「奴隸」都是澳洲虐戀組織 (Australian BDSM community) 的成員，他們屬於多重伴侶關系 (Polyamory，又稱為「群婚」)，這種關係不同於一夫多妻或一妻多夫，而是一種多於兩人的多重伴侶關係。

戴維斯表示，雖然自己是家中的「主人」，但是他並非一味地享受這種生活，因為他還要負責「教導」自己的「奴隸」，比如他會主動鼓勵女伴們努力奮鬥，實現目標及夢想，還會教導她們如何改善生活，而且他也表示「很幸運能找到這些愛我的人」。

呢啲先係真男人

女人天生係想臣服於男性

如果啲女係擄拐禁錮得來當然犯法要拉
如果啲女係自願，有咩問題？

37歲就退休有屋有地牢有女玩

香港好多人37仲供緊樓比boss 玩緊

That’s life

人真係好撚on9

d女都係正正常常
又證明豬西先做女權撚

篇文介紹佢，冇話佢有問題喎

有時d白皮母豬仲蠢撚過香港既小妹妹

好撚正 無限中出鬼妹

玩SM啫

好撚爽 5p

玩女權去仲有成功感

女權撚就係因為樣撚衰加肥,享受唔到女人天生有福利

先變成女權撚

香港D人太保守, 大驚小怪

37歲就話人老兵

如果香港男人學到5分之一都好

Veteran

有咩人失踪第一個搵佢

退役Veteran唔通叫後生兵?

有冇多D圖

啲圖好似av圖

如果對像係鬼佬既話，老蘭d香港女人都會願意。隨時可能貼埋錢

d 圖好似av

系你老母

自願又唔同講法

凝住係cap水

你估現實玩主奴淨係啪啪啪咩
你心理上滿足唔到奴好快會搵過個

以為係dan爺

他並非一味地享受這種生活，因為他還要負責「教導」自己的「奴隸」，比如他會主動鼓勵女伴們努力奮鬥，實現目標及夢想，還會教導她們如何改善生活，而且他也表示「很幸運能找到這些愛我的人」。

好勵志

格雷真人版

大把m男你唔講

香港其實好撚多m女，好多女人現實生活強勢，床上面就做我隻狗

玩sm性癖都有位入女權

玩BDSM真係要學，要有talent
你估一個二個對住螢幕打飛機嘅人會曉嗎？

環境造成嘅，外國BDSM 都未係主流，香港更要啲時間

連登仔偶像

🤤🤤🤤

真
愈強勢嘅女見佢係床上愈m就愈爽
平時咁有威嚴
一上到床就跪曬係度種征服感

男人夢想

obviously, making news cap水,

以前有個中學同學，佢同屋企人分開住。佢屋企人就俾左一層村屋俾佢一個人住。佢就攞個間屋做炮房，買左好多性玩具翻屋企同條女玩， 最後搞大條女個肚。

俾佢老豆知道，送左佢去美國讀書。

佢它婆又肯制個下好野

老

呢到係咁架啦

係美國有埋地牢咪玩得仲癲

冇征服唔到既女人，只有廢既男人

根本就係

咁你係高級人種點樣學

連登仔夢想人生

你第一次無打錯 我就係高級人種！

收皮啦
你響支那人面前就可以話自己高級
響鬼佬面前你就算把啦

仲要係幾靚女

人生贏家

屌睇字睇到扯

港男調翻轉

第1張相4條女好似幾正

係日日香港比女上司sm緊

d女好似幾正

咁點解要限一夫一妻

快啲去實踐理論啦

不知道，耶教治地球掛

男人典範

澳洲囡囡係唔係容易啲馴服

簡直係偶像

條女都比boss玩埋

其實真係無問題

加上呢段野都無話個男人唔岩, 佢根本就係曬幸福

痴線

入嚟緊係睇呢啲現實世界女仔手都掂唔撚到嘅傻閪喺child 登吠啦

屌

俾個靚仔富豪一對一sm同俾個禿頭死肥佬一對四sm完全唔係一回事
況且聽人講格雷嗰隻好似好輕口味？

硬係覺得content farm

樓奴

好想即刻去死，下世做真男人

好fake lo
冇理由咁大隻橄欖隨街跳

生活態度

我睇過佢條友拍既sm片

冇問題
不過如果有一日條女瞓醒突然覺得係有問題
咁就gg了

前世到底做左咩好事

而家好多地方都有婚內強姦
要屈一樣得

蛤乸呀你講乜柒橄欖呀屌
笑到我gapgap聲 唔識講咪學人拋書包啦屌

原來係蛤乸
你真係好叻

笑到仆街

戴維斯表示，雖然自己是家中的「主人」，但是他並非一味地享受這種生活，因為他還要負責「教導」自己的「奴隸」，比如他會主動鼓勵女伴們努力奮鬥，實現目標及夢想，還會教導她們如何改善生活，而且他也表示「很幸運能找到這些愛我的人」。

丹爺可能都有

又係澳洲
以前個澳洲土豪又係當班女狗咁玩

難得呢D新聞嘅女主角唔係肥醜鬼婆

Sadbuttrue

點解會有人咁on9 畀錢佢玩女

此風不可長！！！！！

btw ,

咁就唔會4條女咁少啦

你睇下上面堆廢男人啲留言
抵你地一世做啲港女隻狗

D女會唔會係俾佢洗咗腦呀
即係好似邪教咁

seed?

自己上pornhub搵啦

有人話有問題咩？

另類SM 啫

利申都係M

香港有冇人做到？

pmed

有冇片睇下佢點調教